---
title: Ontwerpproces kaart & Styleguide
date: 2018-05-24
---

Vandaag heb ik wat deliverables aangepast. Ik ben als eerste begonnen met het aanpassen van de ontwerpproces kaart deze was qua vormgeving nog niet helemaal duidelijk. Dit heb ik duidelijk proberen te maken doormiddel van kleurgebruik en volgorde. Ook heb ik de style guide aangepast hier heb ik de keuzes duidelijk uitgeschreven zodat de docent ook weet waarom wij voor wat hebben gekozen.